[牙齒]有冇人用李斯得林可以捱到30秒？

次次舍住十秒就那到標晒眼水，究竟有冇人用到30秒？

口腔皮膚會出白膜 玩9人咩你

溝水

說明話不用稀釋

我都頂唔順真係次次都乸到就喊

你應該用另外一隻溫和嘅配方，可以捱耐啲

我得
不過口腔好似會爛爛地咁

重寫住用後吐出，無須以清水潄口

慣咗就冇嘢

最多十秒頂唔順

乜撚野標眼水

我用紫色算唔算溫和？

其實用慣就無事
有一排日日用用到無乜感覺

用果隻zero

某d位都係好喇

但用完一定會浪口

用綠茶味可以30秒

用完一定會用水浪口

用綠色個隻綠茶味啦，綠茶味就冇喇
但係就唔那喉

用完個口會有啲白色嘢

在座咁多位都係垃圾
利申用開紫色

忍到冇感覺先吐

口爆完咁

用開原味，其他味唔夠勁

渣ga

綠色 10幾秒就吐 唔會用水

一樣
利申：藍色

紫色都好乸

我用高露潔，溫和好多

慣左，一分鐘都得

你唔刷牙架？
我含勁耐都無事

含完飲果下先拿喉

頂盡十五秒

點解忍唔到？

慣咗 依家當水飲口渴個時我就買幾支黎飲

到底d 白色膜係咩？ 利申 會食返

新出咗隻好似雪碧味咁

用 non alcohol

有無巴絲用嗽口水解決到牙肉腫問題？

Oral B可以

有 但唔係李思德林
牙醫推介用
你問藥房佬就知

陣味仲難頂個李思德林

一分鐘無問題啦.

Chlorhexidine

+1

紫色 用到慣曬

我試過牙醫比嗰隻喇到幾日食嘢都無味

用non alcohol 我覺得冇左個效果唔知點解

綠色好9那

Chlorhexidine 唔可以長用，味覺會變弱

關刷唔刷牙事？

我用完會有白膜